[SPUNK] Apink討論區(42) 7/2 Apink回歸！！7年女團迷你7輯One & Six回歸大發

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

像奇蹟般的七年故事 以後都一起繼續撰寫下去

七周年紀念曲《기적 같은 이야기》(Miracle) MV:

Let’s make another miracle together!

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

辛苦晒 白瓏巴

新post留個名先

LM

辛苦 白瓏巴
Lm

新po留名
今日買完飛好興奮 因為好快又可以見到六波
btw 好鐘意睇人生酒館
期待已久恩地終於上啦

衝入黎留名

如果專一d 就好啦

Apink cb一定要大發呀

留名 Apink萬歲 未買飛既巴絲快d買

多謝HKAG 同各飯站，上兩次應援真係超級好，兩次應援影片都好感動，多謝各飯站付出

唔係用十月巴個post???

對bomi 好專一
最多 有時 對 南珠 花心

留名今晚睇雙恩Teaser

我講芯瓏呀
你係肥波團長

聽到有人講南珠
上一上水先

你係肥波痴線佬

新飯留名

又可以見到佢哋

Hkag唔做喇

私心擺返啲link
大家得閒記得溫返應援

另外擺定開post temp (如果有用)

開POST TEMP:

10:59

痴哂線痴哂線

都係咁暗

女神果張影到好正
恩地就

tune返光仲正

任君選擇

呢個又好似重色得制

重手左 我覺得娜恩本身張相真係好正 黑天鵝女王feel

鄭恩地做乜野

成日以為個logo 係鎖匙，原本來係恩地個吊咀

google docs
會唔會加埋岩岩個集(17/6)running man 落去？

有普美

竟然

咿.

我係出面搵唔到個post, 係咪我問題, 我搜索左先入返黎

好似係韓國個分類冇 最新就有

12:53 最左
49:43 右邊後面

金髮肥波

娜恩

2頁留名

早晨 今晚到chomi

我一直係韓國分類到刷新 唔怪之得啦

咁我睇下先 係cut定成集放上去先

加埋有冇5秒鏡頭

真係全體再上認哥！！！！！！！

30號播即係聽日有預告

正呀

回歸最緊要係咩 係上笑死人既綜藝

做人要有夢想 希望下一個係radio star

上認哥正呀

係咪好似上次five咁 認哥係初公開嘅stage

對上個集我間唔時就會開黎睇

係呀

你地要星期幾

사랑해 SUNDAY MONDAY 또 SUNDAY MONDAY
EVERYDAY 하루 또 하루 매일 만나도 부족해

留名

幾點有肥波睇…？

十一點chomi

唔係呀
youtube

睇住apink_04_19_
d 相先

6點

應該無... 因為我飛住睇都唔覺普美有出現過你就知，今晚我再確認一下

2秒左右啦
估唔到有肥波，好驚喜

認證肥波痴線佬

咁兩秒就算啦，太快啦⋯⋯

認證+1

素顏
初瓏杯

個頭咁油，唔知幾多日冇沖涼

我以為個初瓏杯係初瓏拍呢條，跟住睇片頭又真係好似

幾時先可以全體上running man
當幫我了個心願

其實 上過
不過 係 表演 冇玩game
14年 5 25 果集

今次cb 要上啦

江南大道Plan A廣告牌

要唔要檔 我好似有，不過要11點左右先上傳到 未收工

第一頁應該有 link

咁就留意呢期嘅綜藝啦

molamola 保守瓏都咁

保守瓏？？？？

膊頭失守啦

三日d相越黎越光
瓏美真係好靚

都唔係第一次啦 雖然上次非本意
瓏瓏膊頭世界級

普美個張影法好特別
btw瓏瓏都失守

黑髮 肥波

咩髮都好睇架喎

瓏瓏

今次咩concept黎

sexy

唔好意思打攪你咁多位巴絲打,想問個問題
想問下點樣演唱會拎飛,
幫朋友搶左2張飛,拎飛方面唔太清楚點做
求解答,感謝

就咁睇嚟新碟應該係6張海報？雙封面？
Plan a 係得嘅！我課住兩隻比你

如果有單人海報 必要瓏后

早晨

保守瓏都失守啦

你係邊到買先？

仲有地個張

Morning

仲有蝦翁

咁不如一次過入手6隻囉？

揀錯表情

咁不如一次過入手6隻囉？
ding dong ding 正答

一齊啦入手6隻啦（如真是6海報） 天使巴

我未必咁多金錢support

其實我都炆炆地...

咁都係按原定計劃入手兩隻算啦

我係亞博個網到買

你係 my account—>ticket——>view details
就會有得選擇 [print tickets] or [add to apple wallet]

唔該哂你

好好人

幾時先知專輯配置

成日都望住瓏張相
點解可以咁正

初瓏

第二張瓏瓏果陰

肥波

好期待 不過佢地個妝

恩地條眉

又暴走

男主講apink 新曲個陣
夏翁個嚇傻樣

暴走波

Nothing at all

收視保證

預告片已經覺得暴走

咩料

譯得好 夏翁表情完美配合

我都覺個妝唔係咁襯佢地

咁先有翻girl crush既feel

妝唔襯
但 行為 完全 配合 主題

呢個妝襯落校服 一定唔岩主題

所以到打歌服先現真章

肥波可唔可做做返個淑女…？

夠癲先係我識既肥波

從來淑女都係扮

佢話過想有好似娜恩ge 形象

娜波

個個都笑得好開心

佢自己都忍唔到啦

最愛小蝦翁

係估唔到個化妝技術勁到個兩粒豆仔都好似冇生過咁

細個ge 佢地

淑女形象配豪邁笑聲

世界杯一齊睇波

星期日早晨

JTBC改左IDOR ROOM播出時間, 哈哈哈哈哈 睇黎好似係韓國收視都好差下先會轉
由我們大啊粉開始轉至星期二播

由今晚開始到cb
晚晚都有野期待

idol room都唔掂

留意一陣idolroom vlive會有錄影現場live

一齊期待吧!

D遊戲完全唔得, 完全靠個團放唔放得開, 最新個集BP叫好左D

開始了!

apink呀

珠岩岩個下 靜曬

今次好多齊陰

恩地都有陰

好奇怪

搵左恩地一陣先搵到

瓏真係好細個

恩地同蝦翁一開始做咗weekly idol個手勢

真係上hello counselor 回歸必備節目
今次係普娜

btob笑到傻 但就係靠自己功力

個陰 點解唔整返以前個空氣瀏海

有冇巴打知idol room錄制需時幾多?
人在韓國 想見一面

佢地通常錄完先做頭先果個live

好似 應該走曬架啦

好嘅 唔該大神

呢個髮型幾好睇

多d綜藝 上呀

所以... 節目組問題 D GAME

HELLO你好呢套應該要努力搵下...

TSKS好似又停止制作左

睇ptt 話好似唔係收視問題?

依家好似主要都係睇fans 係vlive留言而諗啲game

以前D節目改動大多數都係收視問題, 無諗到音源

Idol room 嘅game真係唔多掂
始終舊週偶做得太好

我相信會越做越好 dony cony會幫手比idea做好佢嘅

就黎又有teaser

15分鐘

影到塊面咁肥

個妝

我認唔出是誰

好唔慣

只能講要睇團... 有D團唔太放得開呢同埋公司有命令要保持形象

好可愛 Girl Crush係邊

本來就...

請放心，肥波重肥

聽晚睇過

自從出左第一張相之後， girl crush 已經係一場誤會

好想搣面珠登

可愛

訓覺的 肥波 特別cute

以為自已留言唔記得

訓多陣啦

普娜尋日錄你好路透

morning

一齊破產啦

Plan a 真係好唔夠錢洗

12碟面 睇黎又唔駛諗中本命
不過今次雙封真係好靚

痴線仲每日都有vlive 隨時standby

屋企已經冇位擺

都係6分1機會姐

無時間突擊Vlive?

係 不過應該都係5點之後 出埋film teaser先

痴線，今次玩埋SM個種一人一碟面，我都係課各色一隻 要左兩張poster算了...

睇下係咪又係中南珠先 又中珠我真係換得本命 由瓏換珠

佢右上有寫時間
定係指film teaser呢

忙內

唔係comeback日期黎架咩

果個應該係音源發表日期同時間
寫住7月2號六點

唔好推

model評審

竟然係評審

再嚟

你個名 差一個wo

一字兩用姐 我估係

珠呢！！！

今日連續睇錯野

等film teaser 希望個mv好睇d唔好用埋d爛cg背景

咁睇係咪cg仲貴

cg用得好係可以好靚

但一定唔係five mv果d

聽唔出會係咩歌

不過一定就唔係Girl Crush

低筆直既野
five仲要係用完都唔覺用咗

Girl crush 一點都沒有

點解好似變左恐怖concept 咁....

睇唔透

啤果下好正

瓏vlive

賢惠瓏

瓏

無暇巴 差六個喎
利申團飯

之後個個都live咁耐就好了

女神應該10分鐘貨仔

瓏家軍挽留

肥波想嚇死人咩

返到去lu

咁樂觀

可能係全程睇住女神畫畫
恩地會唔會直播健身

放閃

作死 又挑戰瓏瓏

好似見到間屋算整齊

吉爛個蛋糕

瓏美好似老夫老妻

肥波係咪想講好難食

又up片

唔識韓文 唔清楚
naver trans 就個caption話好好食既 (好似)

天使巴 我都想，但次次都係被珠搶先，買兩隻第一隻開都係佢

Idol Room 預告中字 有6分鐘

瓏：來，現在來吃曲奇。
瓏：哈，不是，一口
瓏：怎麼樣？
普：恩～
瓏：好吃嗎？非常好吃對吧？
瓏大笑
普：一樣類似年糕咁嘅野 諗唔起係咩
瓏：重覆+？
瓏：好吃吧？真的好吃吧？
普：恩～真的好好吃（聽唔清 ）
下面略...一略先 返到去再聽一次

按照海報造型
我諗今日個MV teaser未必係黑暗個邊造型

個teaser睇完雖然唔知咩concept
但係到時MV出黎有大反差就幾有驚喜
要靠韓飯偵探 分析黎緊咁多日teaser

個樣似係難食，再睇埋娜恩同夏榮食果時佢個樣真係似難食

聽到고구마 紅薯咁解

我仲以為係年糕個個, 好啦 我繼續去進修我GE韓語能力先

肥波再一次挑戰瓏
有冇咁難食

又要抽碟面

個個飲水

好似整爛野驚畀人鬧咁

好可憐

楚楚可憐既普美

聽日音放應該就會有 next week預告聽

邊個黎架 好樣衰呀

邊個黎

肥波每次comeback都黎圈飯

好瘦

瓏瓏個頭好可愛

肥波又影人食餅同飲水

Good morning baby

不斷挑戰瓏瓏既容忍度

咪係囉，咁唔滿意俾我食好過

成個普美IG都係影人飲水

到底係甜定...先要一直飲

肥波做咩係咁影人飲水

應該係乾得滯 係咁講고구마

頂今日live咁早既

開live揸車

第一次見肥波揸車

係咪仲係之前果部2手車?

呢架好似公司保姆車黎

好似揸得唔錯

單手搓呔

好瘦…

又一個live左成粒鐘

娜恩果日可以睇住佢睇書一個鐘

嗚呀

肥波同邊個去掛鎖

睇黎巴打miss咗今日vlive

普美好正 個style無尋日初瓏咁唔慣

會唔會係要話俾全世界知瓏整嘅野... 挑戰瓏嘅底線

紅薯真係咁難吃嘅咩，紅薯粉幾正㗎喎

紅薯唔難食 但係蛋糕整到紅薯咁就

唔係曲奇咩

係

肥波又整到d 地方咁亂

其實同我

下星期the show初放

今次又撞好多停播

垃圾MCD

應該聯想到個感覺

連續兩年都撞正mcd停兩個禮拜

難怪睇返咁耐無係mcd 拎過一名.....

其實係咪我上傳左之後會有個巴打SAVE曬所有去同一帳號之後再放係Google Drive個個excel表到?
如果係我就可以刪d, 哈哈哈 帳號有好多個

@不是天使
@藍眼白瓏

恩地d teaser相成日唔望鏡頭

很抱歉，這個項目違反我們的《服務條款》，因此您無法存取。
我發覺有幾個係我share出去ge, 哈哈 咁... 點算好?

係咪被濫用ge問題呢?

著返好件衫

我會down左再re-up先擺入excel 不過得閒先做超慢先更新

女神咁快就劇透？

最近b站 有put your hands up
更到頭四隻

睇嚟 白瓏巴買左勁大個隻空間...
好啦 我今晚再去研究下先...
我琴日見到個battle trip好似唔得了

食炸雞

到恩地

好多 痴線

係咪幾日無食過野

臨cb近期可能日日食草

佢唔洗啦，佢話cb 無時間落gym 所以先會肥返啲，平時仲瘦

期待聽日女神

用電話睇太細 個條野好似...

又唔着好衫

我地好似都係down 完re up先放係google drive excel

呢個係邊幾個

有個係夏榮特別主持嘅battle trip
一個係1月兩個嘅battle trip?
好似係
有兩個我有特別寫左係excel表

咁下次我可以刪了

我地好似都係得閒先up 好慢
唔好刪得太快

我都係琴日因為無位放地個food全集又唔想再注多個號，先無聊去睇，先會發現到。
我唔會太快刪嘅 因為我都會唔記得

我岩岩發現, 如果係你落註解補link 果啲我無做reup, 直接用左
你要刪既話, 要搵日得閒執過......

其實我本身係線上流, 好多都唔會down
我就快棄左做呢個動作, 要靠返白瓏巴搞

有啲我無刪，見你地轉架左我先刪左 係冇一部我都搵唔返下載點所以我都補唔到...
好少係我嘅，大多數你地都轉存左了

我係因為上網太多廣告同埋有時字睇都被個網刪左。所以成為左本地流...
我都係靠白瓏巴 白瓏教

因為有版權…所以比google刪…？

又係畫既

6波

仲有幾日

good morning baby

娜恩好靚

我見我分享嘅一個係有個濫用圖係後面...

夏榮好令

娜恩變曬樣

無咩唔同啫

有咩唔同 髮形唔同？

女神仲未開vlive

塊面冇咁包，電直左髮，你仲見到有咩唔同

random真係好刺激

有唔同咩

有籠網球

快點掉我

感覺都係可愛風…

點睇都唔係啦

點睇都係恐佈風喎，日版mymy 咁

bye bye…？

有啲特登 唔係咁夾

真係插花

靚到直播lag爆機

女神好靚

可能成個月都唔會講咁多野

前後live左5次

lag到傻
又miss咗最後個byebye
以為唔會開翻

唔好以為下面有個cm 9個正皮
就冇人睇到

今日人生酒館

3歲瓏

娜恩:初瓏姐姐在我刷牙後給我吃曲奇，所以味道挺怪的，它的味道是真的怪怪的。

我開頭仲諗住南珠先會做食放，而家恩地食左雞，諗唔到南珠會做乜

玩狗

蝦翁又打機唔通

畀狗玩

唔怪得要一路飲水

薯條

唔知做乜成日笑

跌落水~~

兩個單眼鬼

咁早開 肥波客串

.......早到

蝦翁係咪會半夜

again

直播打兩鋪機就收工

痴線 隨機式短live

呢幾日普美出鏡率極高

呢啲短live好似完哂
但佢地話仲有珠既獨立live
唔知係咪一個鐘個種

黎啦

最後肥波都係有攝鏡

痴線架 件衫露背

今集唔記得咗叫人訂閱同like喎

珠女唱左勁多劇透出黎

今次澳洲有冇演出

瘋狂試食杯麵

未病前既瓏真係好屈機,雖然而家都好屈

冇錯
Btw 果期 好似 普美 同 珠 仲 屈

諗起件짱구睡衣

果件送左俾恩地

佢自己都有兩套 (無記錯既話)

BnN

肥珠

肥波都有小小老鼠仔

蝦翁官咖預告11點開live

預告完但唔係準時開

人呢

肥波同女神痴咗線

夏榮ig最新果幾張相

忙內大人

忙內要大發了

夏榮好令夏榮好令夏榮好令夏榮好令

就做啦

張圖twitter搵
記住投票
Download個apps投
雖然首週好似唔計

一陣肥波youtube直播

好正呀

終於有好d既編舞

首歌節奏都好正

等左一年啦

唔夠喉呀

正 新曲風

不能同意更多

Rolling Teaser

我都係 好期待呀

treaser每首歌都好正
夠唔夠時間煲熟811應援

panda係無野唔得

瘋狂應援新歌 byebyebye
諗起都

已經有replay睇翻

好正啊

我聽日靠呢段片生存

Gd Morning baby

認識的哥哥 2018-06-30 Apink全體

十月巴

各位巴打有冇方法可以幫melon儲值？
我唔小心更新左新版melon而家變左要實名認證先可以儲值😭😭😭

聽講係要上淘寶搵人整實名認證同充值
而家自己充值唔到

咁我唯有搵淘寶la😂
125蚊人仔😣

笑到抽筋

冇人理我

點丫,普美痴線佬

想知道肥波腰圍

肥波係咪叫娜幫手度 跟住其中一個主持去望
肥波縮都縮唔切 笑死

多謝你

係咪得我睇唔到認哥?得1min 仲要load完黑畫面 話發生錯誤

我係down落手機冇聲

要大發呀 1도 없어

聽日幾點release?

香港時間5點

太搞笑了！

我已經望到自己聽日5點打後隻耳會聽緊D咩

loop兩個鐘 7點睇showcase

仲有1個鐘唔夠出MV teaser

型呀

地哥

大碟係咪聽日都好似未有?

瓏瓏依然都係型唔到

蝦翁著西裝

好型

btw首歌英文名叫I'm so sick 以為會直譯nothing at all

有d 似世界杯d 歌

又抽水

肥波依然都係好搞笑

D-Day

今日showcase幾點開始?

7點

見到presscon相好期待隻舞

留名。
Apink cb大發！

恩地開vlive 肥波蝦翁開ig live 係咪玩野

1分鐘！！！！！！！

仲未有嘅

V app有喇

do u love me?

但係首歌好短

好正
一定要大發呀

正到！

想快啲睇舞

舞係呢度

睇到了

正

今次新曲風真係好令人眼前一亮

尹普美個look正到癲

不得了

娜初果幾句怪怪地

點解覺得佢哋跳舞有d唔同步
恩地好似成日慢少少咁
帶番個頭盔先 可能睇錯

聽聽下就唔怪
好似remember個結尾咁

大發

呢樣真,到而家我已經唔記得當初聽remember邊個位係怪,就算開teaser都唔記得

果陣話係肥波唱chorus前果度怪

好多圖

推

副歌好聽

點解mv要燒five嘅骰仔同埋mr chu嘅禮物盒

呢一幕

應該想講佢地係時候換我格啦 畢竟平均都25啦 清純都已經唔岩佢地

娜恩唔同曬樣

燈膽珠

真係唔明點解 娜恩 都要整

以前都好靚

感覺到佢而家好自豪自己個樣

成日西面

恩地好靚

夏榮靚左好多

side track都好好聽

我夏榮真係正到癲
6波終於番黎啦

apple music仲未有

mv

歌詞太少啦吧 唱得2句直入副歌

係認哥原來己經聽左半首

Melon空降七位

好聽到

Idol Room~~

南珠整到完全唔同左樣
同埋曲風變左好多
有D似以前少女時代由oh之後改行歐美style咁
但少時同apink既轉形我都覺得唔多好
由娜恩唱既第一句已經好怪

恩地唔係好carry到平陰頭

期待idol room

So baby bye bye bye
Oppa呢個頭好鬼q

型到

個編曲

似中學俾人捉去剪陰咁

今次排舞又d心思
不過轉型既Apink有冇出路 真係冇人知
Fighting

five

禁❤禁到手軟

鄭恩地搞咩

6個都咁靚！
恩地齊蔭有d搞笑

有中字

Ariana Grande

南珠好靚！

係咩,個頭又落雨咩?

個中字連雨pink都識

雨pink

瓏showcase 話又落大雨

唔知點解我覺得首歌嘅arrangement係有意思
由出道嘅少女風，變成luv時期嘅唯美風，再到依家嘅歐美？風

恩地分界先啱佢爽快性格，唔知點解成日要佢瀏海

同埋pink space 支咪變左apink performance 御用咪

同中女時代一樣
結果係點有眼睇
聽左apink好多年但呢首真心差
點解之前唔拎日本出果幾首黎做韓國comeback算
orion同bye bye明明都好好聽

Miracle

期待港場聽live

今次 呢首同orion , byebye 都好聽呀

首爾呢排落大雨

Alright隻舞幾正

正到呢

7月大戰 今次首歌未必可以硬撼人

主打壓軸

日風歌同韓風歌差好遠

以佢地而家嘅年資，就算硬撼失敗都唔覺得有大不了。

之前冇乜信心，依家反而覺得ok

第一次一億心心

showcase 好開始
不過
vapp 今日好虧
彈app彈到痴線

我睇mv都覺
不過睇live好似順耳少少

越聽越正呀

Bomi

唔知聽日idor room幾點出中字,
星期三收夜哈哈哈
可能要麻煩白瓏巴你地啦

係 我直接開電腦睇算 個app愈黎愈廢

電腦無得撳心

電腦睇.. 電話撳

今次planA有效率過頭

好快

spotify仲未有

孫娜恩運動褲

頭先出mv遲左啵 都係要鞭

恩地最尾完左好有喜感

MV公約其實會唔會定得太低
同一日出曬MV 練習室
感覺總係會分薄左少少view

定左幾多?太耐冇CB所以plan a冇乜信心?

仲有普美同恩地都好fit

1,3,5,7m

係定低左 就算five個垃圾mv首日都有2m

着運動鞋跳得齊好多

Stage佢地啲鞋勁高踭

髮型都夠晒喜感啦，好似剪錯左咁

珠女既眼淚
好啱做wallpaper 呀呢兩張圖

4k直拍
娜恩 I'm so sick

夏榮 Alright

肥波要改名
條腰幼到

瓏隊

上面啲人唔好on9啦
唔通去廿歲中都仲喺到同你唱哥哥我愛你？
嘔唔嘔心啲

韓國個邊對六波今次轉曲風點睇

itunes 有得買了

本身幾鍾意佢地 但今次啲樣做咩呀 好地地又整都勁怪 唉

推呀

接受吧熊貓

我覺得幾好…

真係超靚…
原來係眼淚

你覺得真係熊貓黎

唔鍾意唔好睇唔好勉強

其實我都忍左好耐當睇唔到
真熊貓應該係講緊隻碟同MV
多謝你地入黎挑機
證明六波今次隻碟同MV反應唔錯

變咗公海post

屌你老母！

冷靜

唔鍾意未睇完出返去囉 係咁入黎講整容

肥

個腦即刻出現認哥條片

好正，有小肚腩

覺得今次幾好

alright~alright~

MV有3M views
有Eye contact version睇

肥波兩點有youtube live

咁快出dance practice ？

睇認哥都會有鬼故 入嚟抒發下 我好驚
今次首歌幾好聽 希望好成績啦
冇咩事我都係出返去聽多幾次定定驚

Skymusic 啲碟到左了，
放工去拎

希望中瓏啦，再中珠我會想轉本命

hmv最快幾時有碟

嚇一嚇
應該係肥波兩點鐘有youtube live

.......

係我唔岩

呢首歌唱得好平均

唔好咁痴線啦巴打

肥波開live了

係巴士到笑到停唔到

好大啖蛋糕

人生酒館預告

其實聽到地b咁講，有啲心痛佢同蝦，當時一定勁驚又唔知點算

瓏呀

加藤翁?!

每次都覺得d side tracks 好聽過主打

Idol Room

The Show

alright正呀
上次都好鍾意Like

新歌

今次會唔會有換卡form填
利申：黑版中南珠 想換瓏 咩版都冇所謂

kkbox仲未有

moov hifi聽咗成日

Promise Me都好正

而家有啲乜嘢榜可以投票？？

Eye contact版

後半段好搞笑

你個名

出完300萬好快又到500萬

好鍾意鄭恩地呢個抹汗？頭痛？發燒？既動作

其他人都有呢個動作喎

點解仲未有idol room中字

恩地笑死我

恩地做特別好笑

琴晚睇左mv兩次 覺得首歌都唔係好洗腦
點知今日返工個腦自動無限play
btw eye contact 版好正

spotify已up了

洗唔洗咁心急
翻譯同整都要時間啦

點解肥波成日要扮大波 墊到好似蝦翁咁

討厭紫外線

可以整既
但我見無乜人用咁

得幻想 DM
TSKS 應該要等多陣

最有愛ge spunk

硬係覺得今次無論公海同呢個post都比起Pink Up多左人引戰
感覺關注度真係非常之高

TSKS最近慢左... 所以凌晨左右啦應該
靠不是天使巴同白瓏巴你地兩位下載上傳啦 我就應該訓左

內部有D問題咁啦 恩 唔爆太多 哈

PUTS個隻應該真係無咩人用,,,
好似都無咩人買

幻想佢地做GE中字少, 速度一定快 哈哈哈

以我所知TSKS翻有100人?!? 上次開會好像是說的這數字...

100人

唔知我有冇聽錯啦,
依家去兼職做天使翻譯都有1K收入架(質量好個批)
推薦大家去做 哈哈哈
咁我就可以發大黎搞繁中字幕版

BTW 我訓啦, 不是天使巴同白瓏白靠你地下載上傳啦

希望大神今晚夢見初瓏

你都一樣夢見瓏隊吧

[180703] idol room - apink (中字)

其實6波係冇肚臍

Kkbox仲未上架新碟

聽多幾次覺得唔錯
但係唔知係咪舞步有D 太多 著heels 跳好似有D 吃力同埋有少少唔齊咁
Dance practice 就冇事

1thek 五百五十萬啦

燈光+個look影到好老

Only one 個陣成個月都好似冇5m

咁你要睇多次啦

6波既大心心 我收下了

差D 認唔出娜恩同南珠

整到個樣勁怪

大家繼續睇多d mv

兩日6.5M

已啟動刷view 模式

今次高view 都要拎多啲一名，見到only one瓏隊係咁道歉真係好心痛

Chorong, Eunji, Namjoo, Hayoung with Doni

岩岩睇完Apink FB share 既SBS Th2 Show CB
究竟Apink 仲係唔係Apink
好唔開心

一陣六點有live!!

努力中

見娜恩拎蛋糕嗰陣好驚會跌

好驚

娜恩撞板有個譜，淨係跌啲唔會爛既嘢，例如pizza 同獎

啱先買左隻專輯
張小卡係南珠
個心痛左下 我想要恩地啊

小卡有變化係咪大獎嚟？定黑版係咁設計？

地哥同肥波拗手瓜

隨機的 今次幾有新意

d新意用左落師弟度先到我地

我仲以為係特別野嚟...
我中娜恩 朋友想同我交換但佢個隻未開

我另外黑版中普美普通卡... 瓏隊封面
紅版中瓏隊碟封 娜恩變化卡

恩地

成班痴左線

肥波瘋狂錫初瓏

有冇睇肥波ig live呀 頭先完咗

腳短加踎低輸晒先機，平時應該俾恩地恰得多，2分8秒南珠直情準備好咁款

冇睇

笑死
最唔想要bobo嗰個搶到bobo
恩地俾人吱到冇唱過
btw六波清唱

睇唔明韓文 可以翻譯下嗎？

肥波囉，霸住兩個，諗諗下都係咀人好玩的

承機

可以 佢地一開頭要抽個頭箍 上面有寫住指定動作 到嗰位成員唱嗰part嘅話其他人就要一路做個動作
娜恩：和音
初瓏：bobo
南珠：特殊效果
夏榮：亂舞
普美：投球姿勢
恩地：吱佢

最尾恩地坐地下：吱人有咩咁好玩！？
其他人：好好玩喎

居然無人下載上傳咩, 咁我黎啦, 雖然遲左好多同埋好多人都睇左了
idor room e09 apink

oh 串錯字

thanks

最鐘意睇佢地發癲

連娜恩今次都玩得好放，每次南珠都係第一個出手吱地哥

但我想講 個發布時間係我上床訓覺個時間 我只要遲2分鐘就可以即時下載上傳

根本alright就應該做主打 舞、衫、曲風都好過依加嗰首 好甜呀！

雙主打

發現好多panda平時都唔留言，cb 就返晒黎

24款

只要apink Cb panda就會歸位

太好了

早晨 又睇多幾次mv先

好

就黎公約達成

過左7M 但5M果條片仲未出

plan a 我屌你老母

vlive 肥波把聲

02:13,超級寶貝瓏

sbs power fm
而家有可視電台睇

做咩呀？

mv同live 都覺得普美幾搶鏡

Twitter Q&A

最近恩瓏同瓏美鬥sweet

其實兩個都爭緊肥波

世界 級的 甜 笑容

假波世界第一

870萬啦向1000進發

5M同7M段片係咪未拍
可能Plan A估唔到咁快有呢個views數

公約係時候加碼

今次好重本

有冇人睇左 我睇到好心痛

新代表

唔知係邊位呢

細佬不才，明唔曬，中譯丫唔該

睇人生酒館中字

瓏係個好隊長

又係啲垃圾標題黨

正咁快出左中字

想用普美換初瓏恩地

夏榮cd換恩地

邊個衰仔亂咁介紹

今次真係好重本
MV都係有史以嚟最重本
仲要賣好多廣告 有街燈，地鐵廣告牌，仲有ig廣告

mcd pre-vote可以每日投 投到星期一

我覺得only one mv都好重本，黑眼啲歌先有特別待遇

瓏媽媽

2 I'm so sick Apink 32.8%

珠女件衫

未有一位…

首周無的

Baby bye bye bye

真ge?
點解呢…？
淨係睇6波，其他唔睇所以唔識

因為條rule係咁lor

大家記得投票支持Apink

plan a 屌佢老母

巧令令哦

投左
大家快d投啦 比男團領先

仲有show champ 果邊，落後緊呀

有1個表情

the show都有app投票

音銀個人cam

MV千萬達成 繼續唔好停

今次好快

南韓NO1 女團APINK

人生酒館E78 180705
瓏地

終於有了

災難

條片真係新拍

臨尾

成班痴晒線，蝦翁扮地哥最神似

恩地扮女神

邊個嗌到翼龍咁

睇翻珠件衫
師弟呢個live就好似係4號既

咪珠女囉

睇完酒館 我都好想比瓏瘋狂撒嬌

今次youtube大進步 銷量都超過左上次首週了

bomi ig live now

同夏翁晨早流流亂rap

珠女腰傷

聽講啲人問傻珠有冇事
佢仲郁多幾下

Music Core

繼續

真係好靚

幾時開始有1位候選

下個星期
the show同show champion同音中都有機
人歌 blackpink聽日生性贏埋就三連，唔會入侯補

音銀同mcount唔洗諗

音銀同mcount唔洗諗
why?太多對手

大家投咗票未

有冇其他link?剩係投左mcount

另一個要down app
我跟呢個做

臭波

1:22 估到會撈埋一齊

好live
Alright舞台今日到娜恩件衫

alright 開始果陣地哥聽到應援係到笑

初lie們好好笑
其實刀群舞跳得幾型

idol room真係好癲

YOS笑到癲

想問下有冇人知黎緊8月11場concert係咪仲未賣晒飛呀？
之前好忙 岩岩先知原來8月有香港場
見到6月21公售諗住已經售罄
但上去eraslive睇見到仲有飛 以為自己眼花
係咪因為今次行實名制

恩瓏好sweet

係啦,唔到尾個一個星期都應該KEEP住係咁,睇下有冇大霧博麻

有冇巴打可以分享下新碟既無損版, 唔該

自己買碟rip la

所以恩地係受左個男仔定純粹個男仔同佢告白左only?

冇啦

有嘅一早娛樂版見啦

thx 巴打

兩套衫都靚呀

受咗就會收埋啦
點拎出黎講

香港人 支持下正版啦
連心愛既Apink都唔支持 點做熊貓fans啊
乖 由Apink做起

apple music down算唔算豬池正版?

今個星期要攞1位了

都好過直接下載
Btw 買左碟未先

點解唔係

節目效果既野

許閣

南珠叢林幾時有得睇？

好似廿幾號個禮拜

btw南珠新影個d 相好靚

First Week

仲有咩綜藝睇呀

南珠個次cb vlive好似講過20號
應該差唔多個一兩個禮拜
個下仲口快快爆埋20號係未放周

有冇Celuv.tv個live中字

今次唔算多

今朝買咗啦

melon6 新高

今日開始有候補 ？

今星期有 記得投票

mnet實時1

外國好似好多好評，youtube好多reaction

今次都拎多幾個一位就好

但Show champion 落後好多....

The Show投票第二果團突然追左勁多

琴日睇仲lead 一半...

好似投到2pm KST

Star point 好難拎

係咪投哂三票就冇

佢個app 入面可以earn star point, 例如unlock之類，之後可以將star point 轉vote 投票

追到嚟啦 最後衝刺

痴線無啦啦多幾K

完

明明尋晚仲係差成半，咩事突然間追到咁貼 btw贏左?

瓏

普

地

娜

珠

蝦

嚇死 好彩贏咗

我都覺 好多外國comment都係話首歌好正 而且mv多左好多views

有冇超高清圖

THANKS! 正撚到

moov hifi版 + 碟

啱啱睇返idol room 笑死
Chorlies

幫黑眼平反

普娜

好正

melon 4

Naeun ig update

melon上到#4 好感動

啱啱都見到

好感動
加油上埋第3

出道7年都有咁既成績，已經唔係用紙筆墨形容到

twice 同 blackpink應該唔會有可能過到了

睇YO 7號ig live
rap個段拍得住idol room咁好笑
rap 12分鐘到開始

一陣the show記得有實時投票呀

音源後勁好強

集氣一名呀，show champ 又大落後....

今日個電台

一陣The Show

有人情侶鞋，女神繼續做代言